Yachiyo: Encarguémonos de esas dos antes de que@Tsuruno pierda la voz.
Yachiyo: ¡Atacaré rápido!
Iroha: ¡Y yo te cubriré!
Yachiyo: ¡Cuento con ello!
Iroha: ¡Okay!
Tsukasa: Perdimos nuestra ventaja.
Tsukuyo: Es difícil de creer que una idea tan tosca,@inimaginativa, y bruta haya funcionado....
Tsukasa: ¿Q-qué debemos hacer?
Tsukuyo: Todo lo que podemos hacer es@enfrentarnos a ellas.
